世界盃黎計 邊個龍最撚勁

冰島 （荷杜巨）
墨西哥 （Sam 哥）

哥斯達黎加 （Navas)
葡萄牙 （柏捷斯奧）

最sharp應該係依幾個

DDG
卡巴拿路

阿根廷龍

睇到今場 一定係哥斯達個龍

一定係美斯朋友 如果唔係點會咁廢教練都照用 仲唔係美斯逼教練用佢

邊個玩野既佢老母俾狗中出一百次

sam 哥

一場計肯定sam哥先

sam gor真正合約戰士
為世界杯而戰

仲有ccc尼

柏捷斯奧都幾球神救

對摩納哥個場

Pickford

好難揀

卡巴拿路帶領克羅地亞入決賽，其他龍得?

sor9

我

紐亞？

柏捷斯奧喇
無佢一早比人456
葡萄牙成隊就係C朗，柏捷斯奧與他們的朋友隊

提子
尼日利亞
Sam gor 2014都有驚喜
拿華斯 雖然輸波但真係勁

Sam哥係為世界盃而生
拿華斯球會國家隊都咁勁，皇仲買唔買DDG

拿華斯
柏捷斯奧
Sam jor就ok la. 阿根廷都冇咩到肉射門